{
  "message1": "**************************************************************************************",
  "message2": "************** Remember to 'yarn build' after adding new translations! ***************",
  "message3": "**************************************************************************************",

  "Main Menu": "*************************************************************************** main menu",
  "Home": "主页",
  "KADE": "KADE",
  "About KADE": "关于KADE",
  "Hide App": "隐藏应用",
  "Hide Others": "隐藏其他",
  "Show All": "显示全部",
  "Quit": "退出",
  "Edit": "编辑",
  "Paste": "粘贴",
  "View": "视图",
  "Reload": "重新加载",
  "Full Screen": "全屏",
  "Minimize": "最小化",
  "Toggle Developer Tools": "切换开发者工具",
  "Window": "窗口",
  "About App": "关于应用",
  "jp": "日本语 (日本語)",
  "en": "英语 (English)",
  "es": "西班牙语 (Español)",
  "cn": "中文",
  "fr": "法语 (Français)",
  "de": "德语 (Deutsch)",
  "kr": "韩语 (한국어)",
  "nl": "荷兰语 (Nederlands)",
  "pt": "葡萄牙语 (Português)",
  "sv": "瑞典语 (Svenska)",
  "it": "意大利语 (Italiano)",
  "nb": "挪威语 (Norsk)",
  "Language": "语言",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Cut": "剪切",
  "Copy": "复制",
  "Delete": "删除",
  "Select All": "全选",
  "Force Reload": "强制重新加载",
  "Reset Zoom": "重置缩放",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "缩小",
  "Toggle Full Screen": "切换全屏",
  "User Guide": "用户指南",
  "Report a Bug": "报告错误",
  "Close": "关闭",

  "Nav Menu": "***************************************************************************** Nav menu",
  "Input": "输入",
  "Data": "数据",
  "Correlations": "相关性",
  "Factors": "因子",
  "Rotation": "旋转",
  "Loadings": "负荷",
  "Output": "输出",
  "Project Log": "项目日志",
  "Clear Project": "清除项目",
  "Help": "帮助",
  "Attribution": "归属",
  "License": "许可证",
  "Update Available": "更新可用",
  "Changes in this version": "此版本中的更改",
  "Skip This Update": "跳过此更新",
  "Go To Download Page": "转到下载页面",

  "Start Panel": "***************************** Start Panel *************************",
  "Translation": "翻译: ",
  "translator": "AI翻译",
  "Input Panel": "*********************************************************************** Input Panel",
  "CSV": "CSV",
  "XLSX": "XLSX",
  "JSON": "JSON",
  "PQMethod": "PQMethod",
  "Demo Data": "演示数据",
  "Load a Type 1 OR Type 2 Spreadsheet (XLSX) File": "加载类型 1 或类型 2 的 XLSX 文件",
  "Load Type 1 XLSX File": "加载类型 1 的 XLSX 文件",
  "Type 1 File (Q sorts in columns)": "类型 1 文件（Q 排序在列中）",
  "Load Type 2 XLSX File": "加载类型 2 的 XLSX 文件",
  "Type 2 File (Q sorts in rows)": "类型 2 文件（Q 排序在行中）",
  "Load both a statements TXT file and Q sorts CSV file": "加载陈述 TXT 文件和 Q 排序 CSV 文件",
  "Q-Sorts are": "Q 排序是",
  "Forced": "强制",
  "Unforced": "非强制",
  "Load CSV File": "加载 CSV 文件",
  "Input Project Name": "输入项目名称",
  "Load a KADE or Ken-Q Analysis (web) XLSX output file": "加载 KADE 或 Ken-Q Analysis（web）XLSX 输出文件",
  "Load KADE XLSX File": "加载 KADE 的 XLSX 文件",
  "Load both a statements TXT file and Q sorts JSON file": "加载陈述 TXT 文件和 Q 排序 JSON 文件",
  "Load TXT File": "加载 TXT 文件",
  "Load JSON File": "加载 JSON 文件",
  "Select Participant ID": "选择参与者 ID",
  "Download JSON data as CSV": "将 JSON 数据下载为 CSV",
  "Q Sort Pattern": "Q 排序模式",
  "No Statements Loaded": "未加载任何陈述",
  "Load both a statements STA file and Q sorts DAT file": "加载陈述 STA 文件和 Q 排序 DAT 文件",
  "Load STA File": "加载 STA 文件",
  "Load DAT File": "加载 DAT 文件",
  "Load Lipset": "加载 Lipset 数据",
  "Load Buzzwords": "加载 Buzzwords 数据",
  "Load Motivational": "加载 Motivational 数据",
  "Load iPad Survey": "加载 iPad Survey 数据",
  "loaded from demo data": "从演示数据加载",
  "data loaded from XLSX Type 1 file": "从 XLSX 类型 1 文件加载的数据",

  "Input Panel Errors": "********************************************************* Input Panel Errors",
  "Data are already loaded click Clear Project to restart": "数据已加载，请单击“清除项目”重新启动",
  "Data have already been loaded and the analysis has started": "数据已加载，分析已启动。",
  "To clear this analysis and restart the application": "要清除此分析并重新启动应用程序",
  "click the Clear Project button near the bottom of the navigation panel": "单击导航面板底部附近的“清除项目”按钮",
  "no stack trace available": "无堆栈跟踪信息。",
  "Error Details": "错误详细信息",
  "Return": "返回",
  "The number of statements does not match the number of sort values": "语句数量与排序值数量不匹配",
  "Check the number of statements and the Q Sort Design data": "检查语句数量和Q Sort设计数据",
  "Q sort does not match the project Q sort design": "Q排序与项目Q排序设计不匹配",
  "Check the Q sort data in your file clear the project and reload your data": "检查文件中的Q排序数据，清除项目并重新加载数据",
  "First check the Q sort design data": "首先检查Q排序设计数据",
  "For JSON input the Q sort design is taken from the Q sort data of the last participant in the input file": "对于CSV和JSON输入，Q排序设计取自输入文件中最后参与者的Q排序数据",
  "For XLSX input the Q sort design is taken from the Q sorts worksheet": "对于XLSX输入，Q排序设计取自Q排序工作表",
  "If your project contains UNFORCED Q sorts remember to select the unforced sorts radio button in the 1 Input section": "如果您的项目包含非强制Q排序，请记得在“1. 输入”部分选择非强制排序单选按钮",
  "Q sort Design Input does not match input data": "Q排序设计输入与输入数据不匹配",
  "For projects with unforced data, you must input the Q Sort Design data": "对于包含非强制数据的项目，必须输入Q排序设计数据",
  "Please go back to the 1 Input section and input the Q Sort Design": "请返回“1. 输入”部分并输入Q排序设计",
  "Q sort with an out of range value": "Q排序具有超出范围的值",
  "The number of statements doesn't match the Q sort design": "语句数量与Q排序设计不匹配",
  "Check the format of the file and try again": "检查文件格式，然后重试",
  "Error": "错误",
  "The Q sort may have duplicate numbers, or non-numeric characters": "Q排序可能具有重复的数字或非数字字符",
  "Can't find the Q Sort Design in the XLSX File": "在XLSX文件中找不到Q排序设计",
  "Can't find any sorts on the sorts tab in the XLSX File": "在XLSX文件的排序选项卡中找不到任何排序",
  "Can't find the sorts tab in the XLSX File": "在XLSX文件中找不到排序选项卡",
  "Can't find any statements on the statements tab in the XLSX File": "在XLSX文件的语句选项卡中找不到任何语句",
  "Number of participant names doesn't match the number of sorts": "参与者名称的数量与排序数量不匹配",
  "No data to download": "没有可下载的数据",
  "No data available for download": "没有可下载的数据",
  "No data to calculate correlations": "没有可用于计算相关性的数据",
  "There was an unexpected XSLX data input error": "发生了意外的XLSX数据输入错误",
  "Q sort with statement number problems": "具有语句编号问题的Q排序",
  "At least one of the Q sorts has a missing statement number": "至少有一个Q排序缺少语句编号",
  "Missing Q sort data": "缺少Q排序数据",

  "Data Panel": "************************************************************ 数据面板",
  "Project Data": "项目数据",
  "Statements": "语句",
  "Participant Q Sorts": "参与者Q排序",
  "No data loaded": "没有加载数据",
  "Project Name": "项目名称",
  "Participants": "参与者",
  "Participant": "参与者",
  "Number of Statements": "语句数量",
  "File Load Success": "文件加载成功",

  "Correlations Panel": "**************************************************** 相关性面板",
  "Calculate Correlations": "计算相关性",
  "Calculate correlations first": "首先计算相关性",

  "No correlations calculated": "没有计算相关性",
  "Click the table headers to re-sort by column": "单击表头按列重新排序",
  "(low-to-high, high-to-low, original sort)": "(从低到高，从高到低，原始排序)",
  "Traditional": "传统",
  "Principal Components": "主成分",
  "This will remove the current analysis and cannot be reversed": "这将删除当前分析，无法撤销",
  "Are you sure you want to reset": "您确定要重置吗?",
  "No Go back": "不，返回",
  "Yes reset the analysis": "是的，重置分析",

  "Factors Panel": "************************************************************** 因子面板",
  "Factor Extraction": "因子提取",
  "Centroid Factors": "中心因子",
  "Factor": "因子",
  "Fac": "因子",
  "PCA": "主成分分析",
  "Reset Analysis": "重置分析",
  "Eigenvalues": "特征值",
  "Explained Variance": "解释方差",
  "Cumulative Explained Variance": "累积解释方差",
  "Scree Plot": "屏风图",
  "Factor Number": "因子数量",
  "Interactive List": "交互式列表",
  "Output thresholds are set in the Options section": "输出阈值在“选项”部分中设置",
  "Threshold": "阈值",
  "L Coefficient": "L系数",
  "Largest Correlation": "最大相关性",
  "Largest Factor Loading": "最大因子负荷",
  "No convergence": "没有收敛",
  "iterations": "次迭代",
  "Select Number of Factors": "选择因子数量",
  "Extract Factors": "提取因子",
  "Extract": "提取",
  "Use Horst limit to determine the number of factors to extract": "使用Horst限制确定要提取的因子数量",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Horst Limit Iteration Parameters": "Horst限制迭代参数",
  "Number of Iterations": "迭代次数",
  "Cutoff Threshold": "截止阈值",
  "Extract Centroids": "提取中心因子",
  "Communality": "共同性",
  "Heywood Case Participants": "Heywood案例参与者",
  "heywoodMessage1": "“Heywood案例”发生在项目参与者的共同性估计超过一个人时",
  "heywoodMessage2": "这可能发生在提取的元素数量太多或太少的情况下",
  "heywoodMessage3": "继续当前因子分析（包括Heywood案例），或重新选择因子数量，或按比例调整Heywood案例参与者的因子负荷，使共同性估计为1",
  "Continue Analysis": "继续分析",
  "ReSelect Num Factors": "重新选择因子数量",
  "Adjust Factor Loadings": "调整因子负荷",
  "Factor Loadings not adjusted": "因子负荷未调整",
  "Communalities adjusted to 1": "共同性已调整为1",

  "Rotations Panel": "*************************************************************** 旋转面板",
  "Judgmental": "判断性",
  "Varimax": "Varimax旋转",
  "factor loading greater than 1 adjusted to PQMethod value": "因子负荷大于1已调整为PQMethod值",
  "factor loading greater than 1 adjusted to 099": "因子负荷大于1已调整为0.99",
  "Options": "选项",
  "Number of factors to keep for rotation": "保留用于旋转的因子数量",
  "Extract factors first": "首先提取因子",
  "Please select the number of factors to keep for rotation": "请选择保留用于旋转的因子数量",
  "Submit": "提交",
  "Got it": "明白",
  "Varimax Rotation": "Varimax旋转",
  "Varimax Applied": "Varimax应用",
  "Initialize Judgmental Rotation": "初始化判断性旋转",
  "Select Factors": "选择因子",
  "Rotation Data Saved to Loadings Table": "旋转数据已保存到载荷表",
  "Rotate axes": "旋转轴",
  "Save Rotation": "保存旋转",
  "Display": "显示",
  "Clear": "清除",
  "Hover to view participant data": "悬停查看参与者数据",
  "Highlighting levels are set by the flagging options in Section 6 Loadings": "高亮显示水平由第6节装载中的标记选项设置",
  "Factors kept for rotation": "保留用于旋转的因子",
  "Click the Varimax or Judgmental tabs for more options": "点击Varimax或Judgmental标签以获取更多选项",
  "Factor rotation": "因子旋转",
  "Select": "选择",
  "variHeywoodText1": "在Varimax旋转后，参与者的Q排序至少有一个因子负荷大于1.0",
  "variHeywoodText2": "您可以选择继续使用当前值进行分析，或将值调整为0.99",
  "variHeywoodText3": "如果要复制PQMethod的分析，则可以使用PQMethod的调整（当前值-1）",
  "Adjust Value to 0.99": "将值调整为0.99",
  "Adjust to PQMethod-style Value": "调整为PQMethod风格的值",

  "Loadings Panel": "***************************************************************** 载荷面板",
  "None": "无",
  "Gray": "灰色",
  "Colors": "颜色",
  "No factor loadings calculated": "没有计算因子负荷量",
  "Auto-Flag": "自动标记",
  "Auto-Flagging": "自动标记",
  "All": "全部",
  "Default sort is by factor group": "默认排序是按因子组",
  "FG highest loading factor": "(FG - 最高的因子负荷量).",
  "Click the column headers to resort": "点击列标题重新排序",
  "Send Table Data to Output": "将表格数据发送到输出",
  "Invert Factor": "反转因子",
  "Split Bipolar Factor": "分割双极因子",
  "at": "在",
  "Flagging": "标记",
  "Row Highlighting": "行高亮显示",
  "Require Majority of Common Variance": "需要多数共同变异",
  "Data sent to Output": "数据已发送到输出",
  "Factor Loadings Table": "因子负荷量表",
  "Factor Group": "因子组",
  "and a majority of common variance was not required": "不需要多数共同变异",
  "and a majority of common variance was required": "需要多数共同变异",
  "Select the factor to invert": "选择要反转的因子",
  "Cancel": "取消",
  "Q sorts flagged for more than one factor": "Q排序被标记为多于一个因子",
  "Continue to Output": "继续输出",
  "ReFlag Q sorts": "重新标记Q排序",
  "Warning": "警告",
  "Select the factor to split": "选择要分割的因子",

  "Output Panel": "********************************************************************* 输出面板",
  "Factor Characteristics": "因子特性",
  "Factors Table": "因子数表",
  "Distinguishing Statements": "区分性语句",
  "Consensus Statements": "共识语句",
  "Factor Visualizations": "因子可视化",
  "No Data Click": "没有数据 - 请点击第6节的“将表格数据发送到输出”按钮",
  "Set distinguishing statements threshold 1": "设置区分语句阈值1",
  "Set distinguishing statements threshold 2": "设置区分语句阈值2",
  "Select factors for output in the Options tab": "在“选项”选项卡中选择输出的因子",
  "View Display Options": "查看显示选项",
  "Download complete output as": "将完整输出下载为",
  "Correlations between Factor Scores": "因子得分之间的相关性",
  "Standard Errors for Differences in Factor Z scores": "因子Z分数差异的标准误差",
  "Diagonal Entries Are S E Within Factors": "(对角线条目是因子内的标准误差)",
  "Z score": "Z分数",
  "Q Sort Value": "Q排序值",
  "Number": "编号",
  "Statement": "语句",
  "Sort By": "排序方式",
  "Download": "下载",
  "Display Composite Factors": "显示合成因子",
  "No of Defining Variables": "定义变量的数量",
  "Avg Rel Coef": "平均可靠性系数",
  "Composite Reliability": "复合可靠性",
  "S E of Factor Zscores": "因子Z分数的标准误差",
  "Nm": "Nm",
  "Rank": "排名",
  "XLSX File": "XLSX文件",
  "CSV File": "CSV文件",
  "Select the factors to output first": "首先选择要输出的因子",
  "Analysis Output": "分析输出",

  "factor viz Panel": "************************************************************* 因子可视化面板",
  "General": "一般选项",
  "Include legend with visualization": "可视化中包含图例",
  "Prepend statement numbers": "在语句前添加编号",
  "Display only statement numbers": "仅显示语句编号",
  "Add custom names to factor visualizations": "在因子可视化中添加自定义名称",
  "Input custom factor names separated by commas": "用逗号分隔输入自定义因子名称",
  "Cards": "卡片设置",
  "Adjust card height": "调整卡片高度",
  "Adjust card width": "调整卡片宽度",
  "Adjust font size": "调整字体大小",
  "Adjust line spacing": "调整行间距",
  "Adjust top margin": "调整上边距",
  "Limit number of lines to prevent overflow": "限制行数以防止溢出",
  "max num lines": "最大行数",
  "Adjust statement width": "调整语句宽度",
  "Asian languages only": "仅支持亚洲语言",
  "Adjust width of statement rows": "调整语句行宽度",
  "Indicate distinguishing": "指示区分",
  "with": "用",
  "Symbol": "符号",
  "Color-": "颜色 - ",
  "Adjust distinguishing statement indicator size": "调整区分语句指示符大小",
  "Display distinguishing statement comparison triangles": "显示区分语句比较三角形",
  "Display consensus statement indicator color": "显示共识语句指示符颜色",
  "Color": "颜色",
  "Downloads": "下载",
  "Add custom name to visualization downloads": "在下载中添加自定义文件名",
  "Input custom file name": "输入自定义文件名",
  "Custom name position": "自定义文件名位置",
  "Prepend": "在前面添加",
  "Append": "在后面添加",
  "Replace": "替换",
  "Update Factor Visualizations": "更新因子可视化",
  "Composite Q sort for Factor": "因子的合成Q排序",
  "Legend": "图例",
  "Distinguishing statement at": "区分语句 - ",
  "zScore for the statement is higher than in all other factors": "该语句的Z得分高于所有其他因子",
  "zScore for the statement is lower than in all other factors": "该语句的Z得分低于所有其他因子",
  "Download SVG": "下载SVG",
  "Download PNG": "下载PNG",
  "Distinguishing and Consensus Statements": "区分和共识语句",
  "Lower Limit": "下限",
  "Upper Limit": "上限",

  "output dispatch": "*************************************************************** 输出分发",
  "Project Overview": "项目概览",
  "Total Number of Statements": "语句总数",
  "Q sort Design": "Q排序设计",
  "Total Number of Q sorts": "Q排序总数",
  "Analysis Process": "分析过程",
  "Distinguishing statements threshold 1": "区分语句阈值1",
  "Distinguishing statements threshold 2": "区分语句阈值2",
  "Analysis completed on": "分析完成于",
  "KADE Version Number": "KADE版本号",
  "Statement Number": "语句编号",
  "Q sorts": "Q排序",
  "Q sort": "Q排序",
  "Mean": "平均",
  "Standard Deviation": "标准偏差",
  "St Dev": "标准偏差",
  "Correlation Matrix": "相关矩阵",
  "Factor Loadings": "因子负荷",
  "Part No": "参与者编号",
  "Flagged": "已标记",
  "percent explained variance": "%解释方差",
  "Factor Matrix with Defining Sorts Flagged": "标记了定义排序的因子矩阵",
  "Unrotated Factor Matrix": "未旋转的因子矩阵",
  "Cumulative Communalities Matrix": "累积共通性矩阵",
  "Cumul Comm Matrix": "累积共通性矩阵",
  "Free Dist": "自由分布",
  "Free Distribution Data Results": "自由分布数据结果",
  "Unique Sort": "唯一排序",
  "Sorts Corr": "排序相关",
  "Sorts Weight": "排序权重",
  "Weight": "权重",
  "Raw Sort": "原始排序",
  "Factor Score Ranks": "因子分数排名",
  "Factor Scores with Corresponding Ranks": "相应排名的因子分数",
  "Factor score correlations": "因子分数相关性",
  "Sorts Correlations": "排序相关性",
  "Factor Scores for": "因子分数 - ",
  "Diff": "差异 -",
  "Difference": "差异",
  "Descending Array of Differences Between": "差异降序数组 - ",
  "Consensus-Disagreement": "共识-不一致",
  "Zscore variance": "Z得分方差",
  "Factor Qsort Values for Statements sorted by Consensus vs Disagreement": "按共识与不一致排序的语句的因子Q排序值",
  "Standard Errors for Diffs": "差异的标准误差",
  "Distinguishing Statements for": "区分语句 -",
  "Asterisk Indicates Significance at": "星号 (*) 表示显着性在",
  "Both the Factor Q Sort Value and the Z Score Z SCR are Shown": "显示因子Q排序值和Z得分（Z-SCR）",
  "Significance": "有意性",
  "Dist State": "識別ステートメント",
  "Those That Do Not Distinguish Between ANY Pair of Factors": "あらゆる要素を区別しないもの",
  "All Listed Statements are Non-Significant at": "リストされたステートメントはすべて有意でありません --> ",
  "and Those Flagged with an are also Non Significant at": "、および「*」のフラグが付いているものも有意でありません --> ",
  "Rel Ranks": "相対ランキング",
  "Relative Ranking of Statements in": "ステートメントの相対ランキング",
  "Distinguishing": "区別 (D)",
  "Consensus": "コンセンサス (C)",
  "Highest Ranked Statements": "最高ランクのステートメント",
  "Positive Statements Ranked Higher in": "肯定的なステートメントで、",
  "Array than in Other Factor Arrays 1": "配列に、他の因子配列よりも、より高いランクがある",
  "Negative Statements Ranked Lower in": "負の値のステートメントで、",
  "Array than in Other Factor Arrays 2": "配列に、他の因子配列よりも、より低いランクがある",
  "Lowest Ranked Statements": "最低ランクのステートメント",
  "Loadings Table with Defining Sorts Flagged": "フラグ付き代表のQ-sortを含む因子負荷量表",

  "project history": "******************************************************************* 项目日志",
  "Brown Centroid Factors Extracted": "提取的Brown质心因子数 ",
  "Horst Centroid Factors Extracted": "提取的Horst质心因子数",
  "Tucker and MacCallum Centroid Factors Extracted": "提取的Tucker和MacCallum质心因子数",
  "Extracted 8 Principal Components": "提取的8个主成分",
  "was inverted": "被反转",
  "Bipolar Factor": "双极因子",
  "was split into": "被分割成",
  "and": "和",
  "Number of factors selected for rotation": "用于旋转的因子数",
  "Factors selected for rotation": "用于旋转的因子",
  "rotation": "旋转",
  "degrees": "度",
  "Varimax rotation applied": "应用Varimax旋转",
  "Undo Last Action": "撤销上一个操作",
  "Correlations between Q sorts": "Q排序之间的相关性",

  "clear project sectiion": "********************************************************** 清除项目",
  "Click this button to begin a new project": "单击此按钮开始新项目",
  "This will clear all data and analysis from the current project": "这将清除当前项目的所有数据和分析",
  "This action cannot be reversed": "此操作无法撤消",
  "Clearing the project will remove all data and analysis": "清除项目将删除所有数据和分析",
  "Are you sure you want to clear the current project": "您确定要清除当前项目吗？",
  "No Go Back": "不，返回项目",
  "Yes delete the data and analysis": "是的，删除数据和分析",
  "Project Cleared": "项目已清除",

  "error boundary": "***************************************************************** 错误边界",
  "There was an unexpected error": "发生了意外错误！",
  "Please contact the developer": "请联系开发人员。",
  "In the top menu click View Force Reload to restart the application": "在顶部菜单中点击“查看” -> “强制重新加载”以重新启动应用程序。",
  "update-1-3-1": "***************************************************************** 更新 1.3.1",
  "Confirm Data Input": "确认数据输入",
  "Run Error Checks": "运行错误检查",
  "Load Sheets File": "加载表格文件",
  "Load KADE Zip File": "加载KADE Zip文件",
  "Zip File Format": "Zip文件格式",
  "Q sorts are": "Q排序是",
  "Confirm Q sorts": "确认Q排序",
  "Click after Verifying Sorts": "确认排序后点击",
  "Display Participant Q Sorts as": "将参与者的Q排序显示为",
  "Spreadsheet": "电子表格",
  "Download Q Sorts Data Book": "下载Q排序数据手册",
  "DOCX File": "DOCX文件",
  "Document Content": "文档内容",
  "Document Format": "文档格式",
  "Overview": "概览",
  "Q Sort Correlations": "Q排序相关性",
  "Highlight": "高亮显示",
  "Value": "值",
  "Cumulative Communalities": "累积共通性",
  "Free Distribution": "自由Q排序",
  "Factor Score Correlations": "因子分数相关性",
  "Factor Differences": "因子差异",
  "Factor Characteristics / Standard Errors": "因子特性 / 标准误差",
  "Relative Ranks": "相对排名",
  "(MS Word Only) Table of Contents and Section Hyperlinks (will request permission to update links on file open)": "(仅限MS Word) 目录和部分超链接（将请求在打开文件时更新链接的权限）",
  "Zebra-striping (Truncated Statements Only)": "斑马线（仅截断的语句）",
  "Full-Length Statements": "全长语句",
  "Truncated Statements": "截断的语句",
  "Data Files": "数据文件",
  "Bundle Data Input Files": "捆绑输入数据文件",
  "Download DOCX File": "下载DOCX文件",
  "Download ZIP File": "下载ZIP文件",
  "Unforced Q sorts": "非强制Q排序",
  "No errors found": "未发现错误",
  "Analysis results downloaded on": "分析结果下载日期",
  "Flagged factor loadings are listed using bold font and orange highlighting": "标记的因子负荷使用粗体字和橙色高亮显示",
  "Diagonal Entries are Standard Errors within Factors": "对角线条目是因子内的标准误差",
  "Contributing Q Sorts": "贡献Q排序",
  "Relative Weights": "相对权重",
  "Factor Z-scores, Q sort values, and contributors' raw sort values": "因子Z分数、Q排序值和贡献者的原始排序值",
  "cont": "继续",
  "Restart Application": "重新启动应用程序",
  "Ranking var.": "排名变量",
  "Verify Q sorts in section '2. Data'": "在“2. 数据”部分验证Q排序",
  "See the 'Help' section for information": "有关信息，请参阅“帮助”部分",
  "Confirm that the statements, Q sorts, and the Q sort pattern have all been entered correctly": "确认语句、Q排序和Q排序模式都已正确输入",
  "Choose a demo data file": "选择演示数据文件",
  "Firebase or Local Data": "Firebase或本地数据",
  "Google Sheets": "Google电子表格",
  "Load Statements as TXT File": "将语句加载为TXT文件",
  "Load Statements (STA File)": "加载语句（STA文件）",
  "Load Q Sorts (DAT File)": "加载Q排序（DAT文件）",
  "Load a KADE or Ken-Q Analysis (web) Zip output file": "加载KADE或Ken-Q Analysis（web）Zip输出文件",
  "KADE Zip File": "KADE Zip文件",
  "KADE or Ken-Q Analysis File": "KADE或Ken-Q Analysis文件",
  "All Statements Allocated": "所有语句已分配",
  "Statements Left": "剩余语句",
  "Export PQMethod": "导出PQMethod",
  "DAT File": "DAT文件",
  "STA File": "STA文件",
  "Load Netlify File": "加载Netlify文件",
  "Over-Allocated Statements": "超额分配的语句",
  "No distinguishing statements for this factor": "此因子没有区分语句",
  "Website Links": "网站链接",
  "Check for Errors": "检查错误",
  "Download JSON Data": "下载JSON数据",
  "Download Project Data Book": "下载项目数据手册",
  "Download Vector Image": "下载矢量图像",
  "Download Raster Image": "下载光栅图像",
  "Document": "文档",
  "Export as KADE Zip File (including data input files)": "导出为KADE Zip文件（包括数据输入文件）",
  "Zebra Striping": "斑马线",
  "Download Data": "下载数据",
  "Download KADE ZIP File": "下载KADE ZIP文件",
  "The Q sort pattern input is incorrect": "Q排序模式输入不正确",
  "There is a Q sort with too many Q sort values": "有一个Q排序具有太多的Q排序值",
  "There is a Q sort with missing Q sort values": "有一个Q排序缺少Q排序值",
  "Error in 'standardErrorChecks' function": "“standardErrorChecks”函数中的错误",
  "Participants with an incorrect number of values": "值数量不正确的参与者",
  "Check the Q sorts and Q sort pattern data": "检查Q排序和Q排序模式数据",
  "The Q sort pattern input data or number of statements is incorrect": "Q排序模式输入数据或语句数量不正确",
  "Check the Q sort pattern and statements data": "检查Q排序模式和语句数据",
  "The Q sort pattern input or number of statements is incorrect": "Q排序模式输入或语句数量不正确",
  "Check the statements input and the Q sort pattern data": "检查语句输入和Q排序模式数据",
  "There is a Q sort with values beyond the range of the Q sort design": "有一个Q排序的值超出了Q排序设计的范围",
  "Participants with a value beyond the range of the Q sort design": "值超出Q排序设计范围的参与者",
  "Check the Q sorts file and Q sort pattern": "检查Q排序文件和Q排序模式",
  "The Q sort may have duplicate numbers or non-numeric characters": "Q排序可能具有重复的数字或非数字字符",
  "Warning in 'standardErrorChecks' function": "“standardErrorChecks”函数中的警告",
  "Check the sort data in the Data section": "检查“数据”部分中的排序数据",
  "Cant find any sorts on the sorts tab in the XLSX File": "在XLSX文件的排序选项卡中找不到任何排序",
  "Cant find the sorts tab in the XLSX File": "在XLSX文件中找不到排序选项卡",
  "Cant find any statements on the statements tab in the XLSX File": "在XLSX文件的语句选项卡中找不到任何语句",
  "Cant find the statements tab in the Excel File": "在Excel文件中找不到语句选项卡",
  "The Q sorts contain a non-numeric value": "Q排序包含非数字值",
  "Check the Q sort data for non-numeric values": "检查Q排序数据中的非数字值",
  "Input Error": "输入错误",
  "Unforced Q sort": "非强制Q排序",
  "There are problems with Q sort values in the participant sorts": "参与者排序中的Q排序值存在问题",
  "Cant find the Q sort pattern worksheet": "找不到Q排序模式工作表",
  "Cant find the Q sort pattern": "找不到Q排序模式",
  "No Q sorts found": "未找到Q排序",
  "Check the Q sort data": "检查Q排序数据",
  "Check the Q sort pattern data": "检查Q排序模式数据",
  "Wrong spreadsheet type - must be Type 1": "错误的电子表格类型 - 必须是Type 1",
  "Check the spreadsheet type": "检查电子表格类型",
  "Participant data and Q sort data do not match": "参与者数据和Q排序数据不匹配",
  "One or more participants have a different number of Q sorts values than the project design": "一个或多个参与者的Q排序值数量与项目设计不同",
  "The 'version' tab is missing from the spreadsheet": "电子表格中缺少“版本”选项卡",
  "Sort Values": "排序值"
}
